其實自命受苦都只因我能沽不沽

看住股票市場彷似愛情欲避不避

咩教會

新天地？

不是改歌

媽麵教？

誰能用毅力便換來profit
誰憑窩輪可保得住慘勝
你有多大量 亦未敢領我的牛
但就算是惡夢 拒絕甦醒
如何用玩命 換來股災
如何俾學費 一樣不夠
炒股像奮鬥 共誰在鬥
沒人道別亦知一早要斬

終於係連登見到個岩音既填詞

邊間教會

九成啱音喎

唱左出來

咁叫九成架啦？！